[十月新番] 我家有個魚乾妹/干物妹！小埋 R (第二季)

STAFF
原作：三角頭
監督：太田雅彥
副監督：大隈孝晴
系列構成：青島崇
劇本：青島崇、杉原研二、子安秀明、鴻野貴光
角色設計：高野綾
總作畫監督：高野綾、中川洋未
道具設計：中川洋未、松本惠
美術監督：池之上由紀(第1期)→三宅昌和(第2期)
美術設定：藤井一志
色彩設計：真壁源太
攝影監督：桒野貴文
編輯：小野寺繪美
音樂：三澤康廣
音響監督：蝦名恭範
效果：山谷尚人
音響製作：神南Studio
動畫製作：動畫工房
製作：《乾物妹小埋》製作委員會

CV
土間埋：田中愛美
土間大平：野島健兒
海老名菜菜：影山燈
本場切繪：白石晴香
橘·希爾芬福特：古川由利奈
本場猛(崩巴)：安元洋貴
橘·亞力克斯：柿原徹也
葉：小清水亞美

官網:

邋掂開緊就開埋佢

仲諗緊開唔開post

小光

海老名

希望今季多d課長

小埋

UMR‼️

viutv會唔會立即買
前排先重播完第一季

有無生肉直播link

乾物理小妹

海老名

好想打死小埋

屌你 變左天使

ED

幾時先有中字

好想同小埋做

屌你牙

屌你個ed好撚頂癮

我想俾小埋哥哥多d

海老名我既，其他你地分

走啦

佢唔會對住你出煙

唔洗爭 橘俾你地
其他啲女我蝕底啲要咗佢

我想包晒所有男角

原本好期待，點知第1集悶到訓

如果冇估計錯
呢季係主打溫馨野，搞笑野會少左

都係12集?

主打親情友情，真係好趕客

3個波

「想知Zone係咩請睇另一套運動漫畫」
屌你又鞭黑子

你番出去食海老啦

海老名係我架

有小埋就夠了
賣咩劇情唔重要

作者應該冇咩料去繼續搞笑

巴哈個邊有post話作者成名前成鳩日想自殺

如果二期衰左既話

睇到佢冇乜心機做，將漫畫搬做動畫既感覺

切繪

根撚本睇小埋唔係睇劇情
我睇到小埋打吓機已經好滿足

佢第一季啲搞笑劇情唔錯阿

Misdirection

多得大家推post推得咁落力 而家終於有第二季

將靈魂出賣給黑心企業的社畜

岩岩先得閒睇

前面都做得唔錯 後面足球個PART九唔搭八咁

監督係咪忽撚左

你有無睇過漫畫架

過氣小埋

聽多次，首op唔好聽

唔夠上季洗腦

ED體操正啲

上季op跳舞果段好正

小埋海

閃電十一人同黑子惡搞 cls

佢果句misdirection其實唔關事,純抽水

有冇巴打會買

唔識出煙不了

樣衰，不了(不是指figure)

認同

足球小將既踩波車最好笑
ZONE+天帝之眼
閃十一既必殺技+角色造型

今日有新一集

冇人推

今集好悶..

棄了，第一集算數。點知越出越悶，有啲笑位柒到冇眼睇。睇到作者冇心機做

會唔會有校服版小埋賣 搵左好耐都冇

不嬲廢萌都係睇女架啦 你想有咩劇情

我覺得啲劇情算係咁
都係睇小埋頹廢日常姐
都有啲笑位呀

第一季咪又係咁上下，唔明有咩悶，我覺得幾好笑丫

套野係咁上下
你想有d 咩劇情睇。。。

FB見到漫畫就快大結局
係唔係真

Lm

《我家有個魚乾妹》漫畫即將在11月9日發售的Young Jump50號刊上完結！

都正常
邊有咁多野畫

同埋中期真係冇咁好笑
好多溫馨野
完左佢係好事嚟

岩岩出二期就話漫畫完

係腰斬定係作者要湊女
如果係前者就

唔記得一年前或大半年前將漫畫個版權賣咗俾大陸，
相隔冇幾耐就話完結，唔知關唔關事

無得撈作者係咪又要跳樓

今集冇咩討論
同冇熟肉

有MH5

片尾必睇

呢啲日常動畫有咩好討論
看上面講，有得睇小埋賣萌就夠了

又啱嘅

睇完呢幕之後耳仔好癢

谷銷量嘛

今季小埋個ED好高質

我記得之前睇漫畫，亞力克斯打電話個幕係無個兩句"反應太冷淡，像間諜活動一樣很有趣"架喎
個陣我睇漫畫睇到黑人問號，仲諗個作者想點

我覺得OP2癲過OP1

因為個時作者係想扮有主線咁款
呢家都黃曬仲有咩好扮

個作者呢招真係呃晒
金剛光本來畫到好似好多內情
正式出場完全唔係果回事
兩兄妹背景好似有故事
但咁多年又係乜都冇
好心冇諗住做主線就好似小新咁嘻嘻哈哈就一集就算未鬼呃人啦

首歌冇咁洗腦

依家漫畫可以去邊到睇

長髮小野寺

生日快樂

多謝

你隻黏土人出得好柒
不過我會照課金

已訂x2

小埋未買，唔知買唔買埋佢好

梗係要買埋 海老名世界第一

小埋隻黏土人超好玩

今集隻鋼鐵貓好搞笑 , 又出返黎, 仲多左隻色

新一話

唔覺唔覺又睇完一集

慘 好似冇人睇

有冇巴打睇完第二集就走去了耳屎？

一邊了一邊睇

今集個藍藍路聽落好似子安

我諗全港父母都要睇呢集阿哥教小埋點節制打機果段

理想: 今集小埋

現實: 你玩一陣收機佢繼續打

如果香港父母有太平一半耐性就唔會有咁多港童

好溫馨

我之前都買左, 好多配件d 表情又正

lm

今集切繪...............

小光好可愛❤️

又一隻白毛

真羅 螺旋劍 天狼星

好想知海老名同大平講左咩

係無咁好笑
不過都好正

兩個都咁尷尬

點解我會諗起咩菇咩菇fire

小埋中間係咪爆左句CLANNAD先係人生

摸多摸多

食JK

巨乳

大波又大食嘅JK

課長終於出場

跟住ed做運動
智商得返幾多歲？

Ed正過一季
Op唔識欣賞⋯

海老名阿哥又係蒸汽機

今集骨科味濃
小埋呷阿哥上司醋

呷個炮灰醋做乜
明眼人都睇到實係海老名笑到最後

葉出場都無戲份

估到

小埋G

葉係傲嬌已經知佢輸硬

小光同葉我要哂 海老名留俾男煮 其他你地自己分

隻腳咁粗嘅

玩姊妹丼咁識食？

小光好正
識玩一定玩姐妹

仲係用同一個髮圈！

今集小埋好可愛好治癒，返學D壓力都消失哂

集集都係啦,佢任性都可愛過人

有冇人睇過秋田妹海老名？
啱啱先睇完 希望唔係平衡世界

仲有今季ED真係好正
bulabula bulabula bulabulabula

漫畫出第二季
雖然呃咗我買BD
不過有得繼續睇小埋就算

黎緊要買呢set

唔知動畫出唔出到第三季

UMR果3個字唔夠成本印埋上去
好鐘意Q版UMR
特別版係哥哥

其實點解小埋淨係叫海老名先用姓+ちゃん
明明叫其他兩個朋友都係叫名+ちゃん

知唔知自己一個住有咩好

好想食鰻魚飯

Bulabula bulabula bulabulabula

咩app
bi站睇片慢到仆街#

新一集冇人理？

clannad先係人生
真 商業互吹

海老名BB爆炸左

viu(好似係

數星星嗰段咁化物語嘅

開頭插畫果段好正⋯
真係唔多鐘意藍毛啲戲份
黑馬尾都一般
出多啲哥哥同小光啦

藍毛全家一樣
如果好勝係遺傳自老母
咁佢地老豆應該會係狂愛動漫愛好者

嘩屌完全冇諗過OP中間會大轉風格

有冇人知漫畫漢化邊到可以睇？

買啦屌你
又唔係貴

小光世界第一

海老名BB少女懷春咁款

我喺官網落錯左單, 諗住入cart
禁禁下就paid
有冇巴打有興趣接火棒
我實在唔想比幾舊買呢隻公仔
退又唔比退, 黑店蒞嘅

btw 連運費原價放
任何地鐵站交收
當幫巴打做代購

原價

當代購唔通要蝕咩
又唔係落街就買倒

.....

切繪家庭教師

獄寺

佢今季首ED真係好洗腦

冇晒人睇?

一直都有

海老名贏硬呀

我都想海老名贏

叶：明明是我先來的

幾時出比例figure

已經冇人睇